建議韓國瑜對抗美國，開放高雄予俄羅斯太平洋艦隊駐扎，順便還北伐軍援的人情

成爲真正的亂世英雄